第一次行，然後先發現自己都係港豬。終於明點港豬係港豬。

今次第一次行，然後唔會有下次，真係明點解遊行比人笑和理非。行果下覺得自己好無聊好白痴，一路行一路後悔。
則邊D遊行人士、主辦者又唔知搞咩，明明係反送中遊行結果成堆人大叫林鄭下台、李家超下台。若果炒個高官，換個特首就救到香港，董生果時香港已經有救啦。大陸換個新的上去咪一樣照推惡法，今時今日仲大叫下台，完全搞唔明想點。

網上講得岩，今次的白衫遊行叫白行就無錯。一班人出黎行一場政府都慣晒的遊行，照樣係行完即散第二日照返工。

不過我自己都仆街，行到尾果時，見到部份人坐低時我諗左諗，確定自己係唔想衝就跟人龍一齊走。心裡面仲要自私咁諗，佢地肯代我衝就好。

唔好為100萬人上街興奮啦，無好好抗爭人再多都只係數字。政府立即發編聲明，已經證明晒和理非的成效係得呢少少。

邊日真係有正經抗爭大家先再理啦，我都訓啦聽日返工。若果現場有示威者衝，亦祝佢地順利、安全。